連仔不如將個抗爭日程長期置頂？

重要既活動如入機場之類就寫係標題，定時更改
唔使怕五毛推走晒啲活動post
啲巴打又唔使推post推得咁辛苦

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

之前都提議過, 但無咩人推

雖然呢個本身係個forum特色
但呢個時期都仲要人手置頂真係唔得

我個提議係至少申請左不反對通知書既要置頂至當日

正式活動置頂, 好過洗版

作為成個運動既主力forum
呢啲咁基本既野真係一早應該要
日期時間地點清晰標明出黎

推啊

可以就好喇

或者好似廣告咁放係每一個post到開首
等啲手足唔使又推post又洗版咁辛苦呀

「置頂」831民陣遊行！！

831